全能嘅admin可唔可以比個 ac 婆奴雲長？

頭先突登過去隔離登望佢
冇人理佢好慘

飲食台四大台柱
就係差佢...
無佢嘅飲食台，好似少啲嘢咁
缺少咗一份大家樂早餐，早霸王嘅聲音...

好想再笑鳩佢比老婆恰

你比telegram id 我
我幫你pm佢，叫佢搵你